【喜出望外】萬千縱寵（王喜）

【喜出望外】萬千縱寵（王喜）

狗癡不惜將私人飛機、豪宅、現金、股票、債券乃至金銀珠寶，悉數交給犬隻承繼，儘管牠只需要狗糧和水。富豪不惜將私人飛機、豪宅、現金、股票、債券乃至金銀珠寶，無限供養短期租約老婆，儘管她們只需要無套一次。政權不惜將私人飛機、豪宅、現金、股票、債券乃至金銀珠寶，悉數贈送國際組織頭目，悉心圈養成買辦代理人，儘管他們只渴望跟人質家屬聊一通 Facetime。那麼，禮賓府不惜將禁制令、落更後配戴伸縮兵器、攻擊性胡椒武器、隱身特權、侵華時期日式暴力使用權、特許境外武力支援、超時補水claim 到飽優惠、免罪責、免刑責、翠雅山房等等無限供應給軍器廠街，到底，禮賓府你到底是什麼？你們知道軍器廠街欲求未滿的是什麼嗎？

禮賓府，你確定有能本事填滿他們的嘴巴嗎？

由隱藏他們獨一無二的終生編號開始：無堅不摧、斷石分磚的可長可短棍，在每年準時繳稅、支付禮賓府所有開支的香港人頭髏、四肢、眼窩、臉頰、私處，都烙上一條一條蜈蚣。自刮掉化學武器彈殼上的屆滿日期後：大學校園、劏房床褥、冷氣系統、小孩眼膜、嬰兒用品、食肆爐具、護老院宿位等等都市角落，都滿布高濃度致癌物質。清晨五點到七點，禮賓府好夢正酣之時，海面一具又七具的童男童女，撈起來關節柔軟，仍滲出急凍肉類解凍時應有的體液；在荃景街近美環街附近一幢建築物中，一位還未婚的香港女生，被四頭毛色深邃的狼狽強姦；一位少女在油塘海邊被撈起的時候，身上可能留下緝兇證據的衣物，一件不留，連胸圍內褲都不見了；已婚宿舍有人被滑出氣窗由頂樓墮地死亡，著陸後，他的左大腿壓住沒有跟他一齊飛行的行李。

禮賓府門口踱來踱去的；在花園照顧杜鵑花的；在廚房煮飯的；在通宵達旦護衛的⋯⋯你們有問過自己到底在幹什麼嗎？

縱壞了的寵物有多麻煩？張玉珊女士曾經給她養的一只貓吃過一片蠔皇吉品鮑，自此，這貓拒絕進食任何口味的罐頭，乾糧就更想都不用想，可是，再溺愛牠也沒辦法即時再來一片鮑魚，於是想用饑餓法，收回從前的縱容。禮賓府，來猜猜發生什麼？張女士每次坐上沙發後，這貓就匍匐進沙發底，然後伸爪使勁攻擊她腳眼的昆侖穴，血流如注。

也許禮賓府欠缺做二奶的先天條件及後天培訓，不懂種種享受慣事物逐一被收回時的應對，即是黑卡被停了，自動轉帳付豪宅租金被取消了，電話被封鎖了，秘書說找不到他了，他老婆的臉書、IG、twitter、WeChat、TG、Signal 甚至 tumblr 都打不開了，完完全全被踢出他的生活圈時，該怎麼好了？別忘記，下面得到的萬千縱寵，源自上面給的萬千縱寵。量化寬鬆也有通縮時，東經 116 度 22 分，北緯 39 度 54 分，會有個禮賓房給你們闔家嗎？

王喜簡介：

前生救過人生命，今世命中得華蓋，火場再救兩同袍，從此科幻稱英雄，卸甲還槍進金樓，隱姓埋名笑迎人。問風水：南山北水九運火、問遺失：生離總比死別好、問自身：妄想悶聲發大財、問天時：願榮光歸於香港。高效能自閉及重度強迫症患者一名，恐懼人群卻賣藝維生，表面無畏，內心怯懦。滿身矛盾，可愛又可惡的五十男。